［未來人解惑］到底ptgf賣咩賣到咁貴？

叫雞都係4、500有交易

但佢地單純出街都已經900-1000 洗費仲要係男方比曬

分分鐘佢地翻工只係帶車錢已經任飲任食

係古代，無閪屌既雞至少要識琴棋書畫其中一樣啦！

我就諗呀諗，今日見到個ptgf開po講到自己好高尚果下，我諗我終於諗到......

Ptgf提供既服務係一種精神自慰，提供比班男人一種100分女朋友既感覺

由於係翻part time，個男方幾淫幾臭脾氣都係頂一兩粒鐘，抱住呢個咁嘅諗法女方就盡量表現得賢良淑德；而男方就可以從中得到安慰同排解壓力

係呢個男性主導既社會，正正就係需要呢啲自我物化既女體肉便器

其實日本一早已經做緊，ptgf真係一個好高尚既職業

陪食陪玩陪上床，成個心靈都得到清靜

我正式宣布，ptgf將會喺未來社工職業嘅體現方式

面對新一代既青少年，用舊有純傾計嘅方式已經唔可以解決佢哋嘅情緒問題，未來社會既社工其實全部被ptgf取代曬

佢哋溫柔又高尚，仲識徐褲

我支持佢地！！

咁撚高尚咪撚收錢啦臭雞

不服來辯

其實係香港男人蠢，有錢少少就對普通女仔做狗公，做兵。
再有錢啲就對雞好似女神咁，哇真係頂你個肺比幾千蚊叫隻雞仲要當佢女神。

正確

老老柒柒 政府出糧比佢哋做 都好過要宜家果班專幫蝗蟲上樓嘅報警撚社工